[文宣入]之後公佈既拉人數字會大幅減少

要開始文宣之後被捕數字唔會再升同減少
因為之後唔會再有record
被捕會拉去嚴刑迫供後直接殺害

包括大鴉洲，有幾個地方已經起/番新緊「營地」

大家要係有人被殺同不人道虐待前吹恆個文宣等有人關注
等佢唔可以咁容易殺人

被拉人數近排好似少左
只係因為次次都靜靜拉

吹左風 就會有人去睇住係唔係真係有翻新
就算佢再轉場 大家事前知佢玩私下屠殺 佢就唔可以殺得咁揚

一定要減少死傷